國際線 最具威力子彈

求大家用少少時間睇

睇完覺得有用既話

淨係一個share 已經夠

如果英文好既手足覺得真係有用

可以譯埋 始終人各有所長

分工合作先有最大效益

亦都建議有心既手足可以搵埋類似既個案

例如艾未未，劉曉波，李旺陽等等

整合送彈藥比侵侵

同時令呢樣野成為話題

令一班抖陰中毒既美豬同左膠無得再扮懵

拜託了各位

可以既話睇完幫手推一推

人多力量大，靠我推唔到出熱門

推

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

我希望大家可以share 係
facebook
instagram
twitter
總之各種social media

要短時間谷起佢，唔能夠單靠連登

同埋有無熱心巴打幫手back up

因為隨時會被del post

始終facebook 咁多五毛狗

麻煩各位

最重要，打唔打支那

除咗支那開拖先之外

更加要睇民意

當全世界都意識到中共非滅不可

到時打起上黎就水到渠成

唔會再有二戰個種on9反戰浪潮

而世界人民都有共識的話

更加可以令美國

甚至其他大國出兵都名正言順

依家呢個擦槍走火既階段

既可以令列強有大義

又可以令中共惱羞成怒

一石二鳥

推推推推推

推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

中國線

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

拉拉拉拉拉拉拉拉拉